一星車胎人晚飯

味道幾好

咁大碟啲野

福建野第一次食

邊間哇

終於食返啲好野

個紫菜超好食

莆田

噢！佢好似最出名係一格格嘢食
有冇試呀

唔見有呢d野喎